日日劈友 我唔撚係九把刀

我日日劈友我有劈友問題

Skrt skrt skrt

你好

h0 chill.

主席真係好qq

廿歲og 香港easy-e

gang shit🤙🏻

佢地係認真定咩 定我真心膠
啲詞啲flow好似小學雞數白欖咁
但我見YouTube comment啲人又話好撚正
唔撚係掛

你聽下奶油包單飛個啲 就知佢地膠唔膠

喂 叫晒撒野班友番黎抹野

好撚正

劈友街正d

On9 son

姐係農夫出啲歌膠 但綠永出隻高汁歌 唔可以代表農夫係高汁

又底者你on99 但你呀媽呀爸好醒 都唔代表你屋企係on9

果然係盲反狗